HKU internal trans 一問

小弟細個唔識諗 見retake完左combined cert 23分
入左6901 今年year2讀到冇曬興趣 CGPA3.2到 想internal trans 去mech yr2 我想問下有冇師兄有經驗或者比啲意見

其實係幾時有得申請
因為我都想

師兄介唔介意講多啲你嘅狀況 可以留個tg嗎？

Hugo1991

屌

據我所知好似係, 我亦都希望係會睇DSE分+gpa
我想trans 精算但係唔知成功率有幾高

問過academic adviser
佢話3月左右各個department會開放trans科
7月會公佈結果
但係唔知有咩條件
但係恐怕都係最top嗰批先得

我諗係睇咩科轉咩科
你原本個科個admission score高過原來個個會好啲？

同埋我星期一見AAO

希望GPA唔好佔咁重
用A科成績去決定係咪可以轉去B科真係好濕9
A科讀得好洗撚轉咩
不如讀埋落去first hon畢業算啦

真呀Ching 我聽過可以sem2 trans 唔知真唔真

咁又離譜咗啲

但師兄你精算應該難啲

HKU 好難轉

師兄你識人試過？ 可唔可以分享下 小弟都好徬徨

我係UST唔係HKU, but 之前刨過HKU trans科post 話超難。
其實除咗CUHK間間U trans科都難，除非prof好人，否則則成功機率趨向0
建議2021 rejupas, 直接bypass個內部系統。(當然慎重考慮係咪想做N展先，分分鐘辛苦過人十倍，人工=乞食文科)